大鄉里腥港人發現案

發現有大鄉里出城 係街到係咁影人啲名牌手袋 po上支那小粉紅書 仲要成個page係專登po 人哋啲手袋圖

冇經過人哋同意就咁影人地 仲要串柒柒

連鄰國網民都覺得有問題 呢位腥港人可唔可以唔好柒出世界

自已冇錢買所以影人地打飛機
大鄉里真係好唔respect 人

做賊咁

米臭系

咁鍾意影入名牌shop影咪得

太窮驚畀sales歧視